# Translation of Plugins - FV Flowplayer Video Player - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - FV Flowplayer Video Player - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-05-08 04:58:21+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - FV Flowplayer Video Player - Development (trunk)\n"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://foliovision.com/"
msgstr "http://foliovision.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Embed videos (MP4, WEBM, OGV, FLV) into posts or pages. Uses Flowplayer 5."
msgstr "使用Flowplayer 5。将视频（MP4，WEBM，OGV，FLV）嵌入到文章或页面中。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://foliovision.com/wordpress/plugins/fv-wordpress-flowplayer"
msgstr "http://foliovision.com/wordpress/plugins/fv-wordpress-flowplayer"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "FV WordPress Flowplayer"
msgstr "FV WordPress Flowplayer"

#: view/wizard.php:298
msgid "currently not working with playlist"
msgstr "当前播放列表无法工作"

#: view/wizard.php:293
msgid "Admin note: Enable more per video features in Interface options in"
msgstr "注意：在“接口选项”中启用更多的视频功能"

#: view/wizard.php:286 view/wizard.php:293
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: view/wizard.php:286
msgid "Admin note: Video uploads are currenty disabled, set Allow User Uploads to true in"
msgstr "注意：视频上传目前处于禁用状态，请将“允许用户上传”设置为“"

#: view/wizard.php:280
msgid "Insert"
msgstr "嵌入"

#: view/wizard.php:268
msgid "Speed Buttons"
msgstr "速度按钮"

#: view/wizard.php:264
msgid "Live Stream"
msgstr "现场直播"

#: view/wizard.php:259 view/wizard.php:273
msgid "No"
msgstr "没有"

#: view/wizard.php:258 view/wizard.php:272
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: view/wizard.php:254
msgid "Controlbar"
msgstr "控制栏"

#: view/wizard.php:249
msgid "Right"
msgstr "右"

#: view/wizard.php:248
msgid "Left"
msgstr "左"

#: view/wizard.php:244
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: view/wizard.php:240
msgid "Skip global ad in this video"
msgstr "跳过视频中的广告内容"

#: view/wizard.php:232
msgid "Ad code"
msgstr "广告代码"

#: view/wizard.php:222
msgid "Embedding"
msgstr "嵌入"

#: view/wizard.php:218
msgid "(show splash image at the end)"
msgstr "(在最后显示图像)"

#: view/wizard.php:215
msgid "Splash end"
msgstr "载入完毕"

#: view/wizard.php:210
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: view/wizard.php:205 view/wizard.php:227
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: view/wizard.php:204 view/wizard.php:226
msgid "On"
msgstr "开启"

#: view/wizard.php:200
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: view/wizard.php:196
msgid "Redirect to"
msgstr "跳转到"

#: view/wizard.php:192
msgid "HTML Popup"
msgstr "HTML 弹出"

#: view/wizard.php:189
msgid "Additional features"
msgstr "附加功能"

#: view/wizard.php:184
msgid "Add Playlist Item"
msgstr "添加到播放列表"

#: view/wizard.php:182
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: view/wizard.php:181 view/wizard.php:203 view/wizard.php:225
#: view/wizard.php:247 view/wizard.php:257 view/wizard.php:271
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: view/wizard.php:178
msgid "Playlist Style"
msgstr "播放列表样式"

#: view/wizard.php:156
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: view/wizard.php:151
msgid "Add Subtitles"
msgstr "添加字幕"

#: view/wizard.php:148
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: view/wizard.php:143
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: view/wizard.php:140
msgid "Splash Image"
msgstr "开场图像"

#: view/wizard.php:132
msgid "Mobile Video"
msgstr "移动端视频"

#: view/wizard.php:128
msgid "Add RTMP"
msgstr "添加RTMP"

#: view/wizard.php:127
msgid "(i.e. WebM, OGV)"
msgstr "(i.e. WebM, OGV)"

#: view/wizard.php:127
msgid "Add another format"
msgstr "添加其他格式"

#: view/wizard.php:120
msgid "RTMP Path"
msgstr "RTMP 路径"

#: view/wizard.php:117
msgid "Leave empty to use Flash streaming server from plugin settings"
msgstr "留空以使用插件设置的Flash流媒体服务器"

#: view/wizard.php:117
msgid "RTMP Server"
msgstr "RTMP服务器"

#: view/wizard.php:99 view/wizard.php:108
msgid "(another format)"
msgstr "（另一种格式）"

#: view/wizard.php:95 view/wizard.php:239
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: view/wizard.php:95 view/wizard.php:239
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: view/wizard.php:91
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: view/wizard.php:90
msgid "Video Duration"
msgstr "视频时长"

#: view/wizard.php:83 view/wizard.php:102 view/wizard.php:111
#: view/wizard.php:135
msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

#: view/wizard.php:79 view/wizard.php:99 view/wizard.php:108
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: view/wizard.php:78
msgid "(remove)"
msgstr "(删除)"

#: view/admin.php:37
msgid "Default set size"
msgstr "默认设置尺寸"

#: view/admin.php:32
msgid "Default Ad Code"
msgstr "默认广告代码"

#: models/checker.php:315
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "每五分钟"

#: controller/frontend.php:436
msgid "Posts by %s"
msgstr "由%s发布"

#: controller/frontend.php:71
msgid "Video Issues"
msgstr "视频问题"

#: controller/frontend.php:70
msgid "Admin: Check failed."
msgstr "管理员：检查失败。"

#: controller/frontend.php:69
msgid "Admin: Video checker doesn't support IE 9."
msgstr "管理员：视频不支持IE 9。"

#: controller/frontend.php:68
msgid "Admin: Error parsing JSON"
msgstr "管理员：解析JSON时出错"

#: controller/frontend.php:67
msgid "Please give us more information (a full sentence) so we can help you better"
msgstr "请给我们更多的信息（一个完整的句子），来帮助我们更好"

#: controller/frontend.php:66
msgid "Please tell us what is wrong :"
msgstr "请提交给我们错误问题 :"

#: controller/frontend.php:64 controller/frontend.php:65
msgid "<h2>Live stream load failed.</h2><h3>Please try again later, perhaps the stream is currently offline.</h3>"
msgstr "<h2>直播视频读取错误</h2><h3>请稍候再试, 也许该直播处于离线状态。</h3>"

#: controller/frontend.php:63
msgid "for full quality."
msgstr "高清品质"

#: controller/frontend.php:62
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: controller/frontend.php:61
msgid "Mobile browser detected, serving low bandwidth video."
msgstr "检测到是移动端，提供低画质视频。"

#: controller/frontend.php:60
msgid "<h2>Unsupported video format.<br />Please use a Flash compatible device.</h2>"
msgstr "<h2>不支持的视频格式<br />请使用兼容的Flash设备</h2>"

#: controller/frontend.php:59
msgid "<h2>Video file expired.<br />Please reload the page and play it again.</h2>"
msgstr "<h2>视频文件已过期。<br />请重新加载页面并再次尝试播放。</h2>"

#: controller/frontend.php:58 models/flowplayer-frontend.php:182
msgid "[This post contains video, click to play]"
msgstr "[该文章内嵌视频, 点击播放]"

#: controller/frontend.php:57 models/flowplayer-frontend.php:182
msgid "Click to watch the video"
msgstr "点击播放视频"

#: controller/frontend.php:56
msgid "Unsupported video format. Try installing Adobe Flash."
msgstr "不支持的视频格式。请尝试安装Adobe Flash后使用。"

#: controller/frontend.php:55
msgid "Invalid RTMP URL"
msgstr "无效的 RTMP 地址"

#: controller/frontend.php:54
msgid "Subtitles not found"
msgstr "没有找到字幕"

#: controller/frontend.php:53
msgid "SWF file not found"
msgstr "没有找到SWF文件"

#: controller/frontend.php:52
msgid "Skin not found"
msgstr "没有找到皮肤"

#: controller/frontend.php:51
msgid "Unsupported video"
msgstr "不支持的视频"

#: controller/frontend.php:50
msgid "Video file not found"
msgstr "没有找到视频文件"

#: controller/frontend.php:49
msgid "Video not properly encoded"
msgstr "视频编码不正确"

#: controller/frontend.php:48
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: controller/frontend.php:47
msgid "Video loading aborted"
msgstr "视频加载中止"

#: controller/backend.php:392
msgid "I'll check this later"
msgstr "我稍候检查"

#: controller/backend.php:391
msgid "Hide this notice"
msgstr "隐藏通知"

#: controller/backend.php:388
msgid "FV Flowplayer License Expired"
msgstr "FV Flowplayer 许可证已经过期"

#: controller/backend.php:373
msgid "I'll update it manually"
msgstr "我会手动更新它"

#: controller/backend.php:372
msgid "Always auto-update"
msgstr "永久保持自动升级"

#: controller/backend.php:370
msgid "New version of FV Flowplayer core has been installed for your licensed website. Please accept the automatic license key updating (connects to Foliovision servers) or update the key manually by loggin into your Foliovision account."
msgstr "已经为您的网站安装了新版本的FV Flowplayer核心。请接受自动许可证密钥更新（连接到Foliovision服务器）或通过登录手动更新密钥到您的 Foliovision帐户。"

#: controller/backend.php:369
msgid "FV Flowplayer License Update"
msgstr "FV Flowplayer 许可证更新"

#: controller/backend.php:357
msgid "Disable the video checker"
msgstr "禁用视频检查"

#: controller/backend.php:356
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: controller/backend.php:354
msgid "<p>FV Player includes a free video checker which will check your videos for any encoding errors and helps ensure smooth playback of all your videos. To work its magic, our video checker must contact our server.</p><p>Would you like to enable the video encoding checker?</p>"
msgstr "<p>FV Player包含一个免费的视频检查器，它将检查您的视频是否包含任何编码错误，并有助于确保顺利的播放所有的视频。要发挥它的功能，视频检查器必须连接到我们的服务器。</p><p>请问您要是否要启用视频编码检查功能</p>"

#: controller/backend.php:353
msgid "FV Player Video Checker"
msgstr "FV Player 视频检查器"

#: controller/backend.php:264
msgid "FV Wordpress Flowplayer: Your pro extension is installed, but it's not compatible with FV Flowplayer 6! Make sure you upgrade your FV Player Pro to version 0.5 or above."
msgstr "FV Wordpress Flowplayer：您的扩展程序已经安装，但与FV Flowplayer 6不兼容！请确保你升级你的 FV Player Pro 0.5或以上版本。"

#: controller/backend.php:249
msgid "FV Wordpress Flowplayer has found old shortcodes in the content of your posts. <a href=\"%1$s\">Run the conversion script.</a>"
msgstr "FV Wordpress Flowplayer在您的网站内容中找到了旧的简码。<a href=\"%1$s\">运行转换脚本。</a>"